川普總統推特發表講話，表示感覺良好 隨後他走出白宮，登上「海軍陸戰隊一號」，前往沃爾特·里德醫療中心

川普總統推特發表講話，表示感覺良好
隨後他走出白宮，登上「海軍陸戰隊一號」，前往沃爾特·里德醫療中心

祝願川普總統和夫人早日康復！

病咗都唔戴

God Bless Trump Trump

傻仔，佢後面既人個個都想開大陸波
係侵侵一個頂住ja
唔係佢踢走班濃開打左9世啦
完全唔明大陸人諗咩